SCUM 生存遊戲 新設中港台伺服器 Asia #1463 PVE

一隻世上最好玩的PC online 開放世界生存遊戲 ,
集合野外求生,射擊,潛行,搜獵,隊伍作戰,建築,偷竊,攻防策略,真實的日夜環境 及 真實的角色健康機能系統
全中文遊戲介面,請於Steam 內搜尋SCUM

由港人開設的伺服器 : Asia #1463 PVE Max Loot / Max Car ( Robot Mon & Thu )
IP: 172.107.182.213:28002
請於遊戲內多人模式搜尋 Asia #1463

伺服器特色 :
MAX LOOT, 3X Zombie, Sentry Mon & Thu
物資最高爆率 , 5倍彊屍 , (機器人 星期一及星期四)

本伺服器專為V0.5更新而設(V0.5地圖擴大100%)
進服新手特大禮包:
大背包一個,MP5全配,彈匣10,子彈300發............
請於遊戲內 或 QQ羣 呼叫我 (Yuki) 或其他管理員 領取新手特大禮包
各資源點彊屍多,敬請自求多福

暫設QQ羣,有須要的話會再開Discord
請加入QQ羣取得最新資訊
QQ羣號碼 : 729438873

屌你老母，用QQ群你都講得出？
你係咪去撚錯討論區？

想搵server玩但無香港ser
有香港ser要支持 但用qq真係屌你老味閪咩

QQ群?
係唔係新香港人開設既伺服器?

QQ羣 呼叫 (Yuki)
我屌你個閪呀yuki

大家真係唔可以再攪黨鐵

樓主大陸仔嚟

分唔到佢真心定真係痴線

癲到
係連登開qq群真係未到初二就想俾人開年

各位大佬我都冇計,開左個服成個月都冇香港人玩,等有多d香港人先再開個DC啦,打下機喳 , 唔好屌唔好屌

我用既係美國 SERVER , 係咪可以屌少一能

你開個discord先講啦你老味

搵虫國人, 不如開DC 搵台灣人啦

佢自己本身都係藍絲賤種 緊係鐘意支那狗啦

去百度問啦

痴撚線 支那仔死番去百度貼吧啦